部GR 2 入左塵點算⋯

今日覺得人生已完
好怕整佢要好貴

推

吸塵機吸

屋企無吸塵機

淘寶有 整過

Detail plz

都唔識分好唔好用
生存左20幾年都無研究過

DCF有人整
search “清塵”

我整過 一日就搞掂

(巴打 我知你睇緊 )

掉左佢

你講到你好似sales 咁
但多謝你既幫手

咁整過真係好 唔怕sell

果陣拎上捷成開我$3000換鏡組
你就知我有幾絕望

淘寶$260
searh gr維修就有

youtube有教
唔太難 睇你敢唔敢試

btw建議唔好信d網寫咩口袋乜乜乜
gr一擺褲袋衫代就勁易入塵

我清塵喳
捷成服務有等於無
清粒塵報我換鏡組 話唔包

3000蚊我不如換過部

要寄部機比佢 ？

我之前一直唔信一直放褲袋
而家就出事

我揾個巴打清塵都好似只係三四百
一年前揾佢

搵人搞好過
唔好睇片 自己拆
我拆過 裝返都幾煩

早兩日收光圈先發覺有幾粒塵
先發覺收機唔記得收光圈check塵

但又15,16唔想比錢整
幾粒塵執相p走算

你有冇隨意門？

咁都好呀

見到都眼冤 忍唔到